// creating an array and passing the number, questions, options, and answers
let questions = [
    {
    numb: 1,
    question: "рдХрдмреАрд░ рдХрд┐рд╕ рдзрд╛рд░рд╛ рдХреЗ рдХрд╡рд┐ рдереЗ ?",
    answer: "рднрдХреНрддрд┐рдХрд╛рд▓ рдХреА рдирд┐рд░реНрдЧреБрдг рдЬреНрдЮрд╛рдирд╛рд╢реНрд░рдпреА",
    options: [
      "рднрдХреНрддрд┐рдХрд╛рд▓ рдХреА рд╕рдЧреБрдг рд░рд╛рдорднрдХреНрддрд┐",
      "рднрдХреНрддрд┐рдХрд╛рд▓ рдХреА рдирд┐рд░реНрдЧреБрдг рдкреНрд░реЗрдорд╛рд╢реНрд░рдпреА",
      "рднрдХреНрддрд┐рдХрд╛рд▓ рдХреА рдирд┐рд░реНрдЧреБрдг рдЬреНрдЮрд╛рдирд╛рд╢реНрд░рдпреА",
      "рднрдХреНрддрд┐рдХрд╛рд▓ рдХреА рд╕рдЧреБрдг рдХреГрд╖реНрдгрднрдХреНрддрд┐"
    ]
  },
    {
    numb: 2,
    question: "рд╕рдВрдд рдХрдмреАрд░ рдХрд╛ рдЬрдиреНрдо рдХрдм рд╣реБрдЖ ?",
    answer: "рд╡рд┐рдХреНрд░рдо рд╕рдВрд╡рдд 1455",
    options: [
      "рд╡рд┐рдХреНрд░рдо рд╕рдВрд╡рдд 1455",
      "рд╡рд┐рдХреНрд░рдо рд╕рдВрд╡рдд 1499",
      "рд╡рд┐рдХреНрд░рдо рд╕рдВрд╡рдд 1370",
      "рд╡рд┐рдХреНрд░рдо рд╕рдВрд╡рдд 1450"
    ]
  },
    {
    numb: 3,
    question: "рдХрдмреАрд░ рдХрд╛ рдЬрдиреНрдо рдХрд╣рд╛рдВ рд╣реБрдЖ ?",
    answer: "рдХрд╛рд╢реА",
    options: [
      "рд╣рд░рд┐рджреНрд╡рд╛рд░",
      "рдХрд╛рд╢реА",
      "рдХреЗрджрд╛рд░рдирд╛рде",
      "рдмрдирд╛рд░рд╕"
    ]
  },
    {
    numb: 4,
    question: "рдХрдмреАрд░ рдХрд╛ рд▓рд╛рд▓рди рдкрд╛рд▓рди рдХрд┐рд╕рдиреЗ рдХрд┐рдпрд╛ ?",
    answer: "рдиреАрд░реВ-рдиреАрдорд╛ рдиреЗ",
    options: [
      "рд░рд╡рд┐рджреЗрд╡-рдЧрд╛рдпрддреНрд░реА рдиреЗ ",
      "рд░рд╛рдорд╛рдирдВрдж-рднрдЧрд╡рддреА рдиреЗ",
      "рдЬрдп-рдЬрдпрд╛ рдиреЗ",
      "рдиреАрд░реВ-рдиреАрдорд╛ рдиреЗ"
    ]
  },
    {
    numb: 5,
    question: "рдХрдмреАрд░ рдХрд┐рд╕рдХреЗ рд╢рд┐рд╖реНрдп рдереЗ ?",
    answer: "рд░рд╛рдорд╛рдирдВрдж",
    options: [
      "рдирд░рд╣рд░рд┐рджрд╛рд╕",
      "рд░рд╛рдорджреЗрд╡",
      "рд░рд╛рдорд╛рдирдВрдж",
      "рд▓реАрд▓рд╛рдирдВрдж"
    ]
  },
      {
    numb: 6,
    question: "рдХрдмреАрд░ рдХреА рдХрд╛рд╡реНрдп рднрд╛рд╖рд╛ рд╣реИ ?",
    answer: "рд╕рдзреБрдХреНрдХреЬреА",
    options: [
      "рдЕрд╡рдзрд┐",
      "рдмреГрдЬ",
      "рд╕рдзреБрдХреНрдХреЬреА",
      "рдЦреЬреА рдмреЛрд▓реА"
    ]
  },
 {
    numb: 7,
    question: "рдХрдмреАрд░ рдХрд╛ рд░рдЪрдирд╛ рд╕рдВрдЧреНрд░рд╣ рд╣реИ ?",
    answer: "рдмреАрдЬрдХ",
    options: [
      "рд╕рд╛рдХреЗрдд",
      "рдмреАрдЬрдХ",
      "рд░рд╛рдордЪрд░рд┐рддрдорд╛рдирд╕",
      "рдХрдмреАрд░рд╕рд╛рд░"
    ]
  },
    {
    numb: 8,
    question: "рдХрдмреАрд░ рдереЗ -",
    answer: "рдЕрд╢рд┐рдХреНрд╖рд┐рдд",
    options: [
      "рдЕрд╢рд┐рдХреНрд╖рд┐рдд",
      "рд╢рд┐рдХреНрд╖рд┐рдд",
      "рд╡реЗрджрдкрд╛рдардХ",
      "рдЬреНрдЮрд╛рдд рдирд╣реАрдВ"
    ]
  },
     {
    numb: 9,
    question: "рдХрдмреАрд░ рдХрд╛ рджреЗрд╣рд╛рд╡рд╕рд╛рди рдХрдм рд╣реБрдЖ ?",
    answer: "рд╡рд┐рдХреНрд░рдо рд╕рдВрд╡рдд 1575",
    options: [
      "рд╡рд┐рдХреНрд░рдо рд╕рдВрд╡рдд 1575",
      "рд╡рд┐рдХреНрд░рдо рд╕рдВрд╡рдд 1572",
      "рд╡рд┐рдХреНрд░рдо рд╕рдВрд╡рдд 1577",
      "рд╡рд┐рдХреНрд░рдо рд╕рдВрд╡рдд 1579"
    ]
  },
    {
    numb: 10,
    question: "рдХрдмреАрд░ рдХрд╛ рдирд┐рдзрди рдХрд╣рд╛рдВ рд╣реБрдЖ ?",
    answer: "рдордЧрд╣рд░",
    options: [
      "рдордЧрдз",
      "рдордЧрд╣рд░",
      "рд╡рд╛рд░рд╛рдгрд╕реА",
      "рдЕрдпреЛрдзреНрдпрд╛"
    ]
  },
];

function showResult(){
    info_box.classList.remove("activeInfo"); //hide info box
    quiz_box.classList.remove("activeQuiz"); //hide quiz box
    result_box.classList.add("activeResult"); //show result box
    const scoreText = result_box.querySelector(".score_text");
    if (userScore > 7){ // if user scored more than 3
        //creating a new span tag and passing the user score number and total question number
        let scoreTag = '<span>рдФрд░ рд╢рд╛рдирджрд╛рд░ ! ЁЯОЙ, рдЖрдкрдХреЛ рдорд┐рд▓реЗ рд╣реИрдВ <b> '+ questions.length +' </b> рдореЗрдВ рд╕реЗ <b> '+ userScore +' </b> рдЕрдВрдХ</span>';
        scoreText.innerHTML = scoreTag;  //adding new span tag inside score_Text
    }
    else if(userScore > 4){ // if user scored more than 4
        let scoreTag = '<span>рдФрд░ рдмреЭрд┐рдпрд╛ ! ЁЯШО, рдЖрдкрдХреЛ рдорд┐рд▓реЗ рд╣реИрдВ <b> '+ questions.length +' </b> рдореЗрдВ рд╕реЗ <b> '+ userScore +' </b> рдЕрдВрдХ</span>';
        scoreText.innerHTML = scoreTag;
    }
    else if(userScore > 1){ // if user scored more than 1
        let scoreTag = '<span>рдФрд░ рдЕрдЪреНрдЫрд╛ рдкреНрд░рдпрд╛рд╕ ! ЁЯЩВ, рдЖрдкрдХреЛ рдорд┐рд▓реЗ рд╣реИрдВ <b> '+ questions.length +' </b> рдореЗрдВ рд╕реЗ <b> '+ userScore +' </b> рдЕрдВрдХ</span>';
        scoreText.innerHTML = scoreTag;
    }
    else{ // if user scored less than 1
        let scoreTag = '<span>рдФрд░ рдХреНрд╖рдорд╛ рдХрд░реЗрдВ ЁЯШР, рдЖрдкрдХреЛ рдорд┐рд▓реЗ рд╣реИрдВ <b> '+ questions.length +' </b> рдореЗрдВ рд╕реЗ <b> '+ userScore +' </b> рдЕрдВрдХ</span>';
        scoreText.innerHTML = scoreTag;
    }
}
